英女皇首度回應孫兒Harry及其妻的訪問

英女皇首度回應孫兒Harry及其妻的訪問，在這篇3段的聲明中說：得悉他們二人過去幾年過得甚具挑戰時，全家上下都很哀傷；訪問提及的問題，特別是種族問題，令人關注，儘管各人的部份記憶有所不同，但都會認真看待，全家會私下處理；他們二人及其兒子，永遠都是皇室成員愛錫的成員。

咪係囉自己屋企事自己傾咪得講到全世界都要知做乜鳩

洗閪應兩條撚屌咩. 係度消費皇室.

Whilst some recollections may vary, they are taken very seriously and will be addressed by the family privately.

家法處置

Tower of London好快有新住客

霉根 10：0 House of Windsor

好得體，種族議題會關注，但又話大家記憶入面有唔同，暗指佢老作/誇大

都用咗成兩日嚟諗點應條力架

出到race card，好難搞

儘管各人的部份記憶有所不同
賜條賤婦有辱家聲罪啦

上電視屌完就比個王子頭銜你個仔咩？

仲冇創意過車禍喎

以為係Sonny 同Harry Kane

Family members

Not Royal Family members

白話直譯：如果我無記錯，條路係你自己選擇，而家你全家後悔我深表遺憾，放心，我仲未會為你全家安排車禍

漏咗最尾個字
完

英國佬英文

百口莫辯羅生門

依家係為咗保住王室延續，英女王都九十四，差一腳就準備入棺材。重要問題係英女王死後要點保住王室同commonwealth，澳洲又叫緊行republic，蘇格蘭脫歐又嘈獨立。

本來可以家庭事家庭了嘅事，哈里同佢老婆覺得一直都得唔到家庭支持，加上佢媽媽嘅事嘅，所以決定斬立決。（當佢哋講嘅真係佢嘅感受先，有無誇大再講）

之間當然存在溝通問題，但涉及到更大嘅國家危機嘅時候，到底要做乜決定呢？王子本來就有責任去穩定國家同民心，但佢一開始決定離開王室嘅決定已經係放棄責任，離棄家人。佢係決定咗大家看偈傾，王家同哈里家用咗一年傾數，要點「找數」。但明顯就傾唔成，依家哈里同佢老婆咪搏一鋪。

問起bb膚色問題的確係敏感問題，你睇英女王有看問依啲白痴問題？人哋訓練有數，有晒訓練。我哋唔係住西方嘅人，價值觀唔同。我唔係講「吓家陣問吓乜顏色都唔得？」唔係唔得，但到依個身分同地位，唔到你講，而係最好唔好講。廢事有咩責任，有乜誤會誤解會發生，就會變死今生羅生門。

為咗保住國家，今次王室真係要小心。你打開tinder 大把英國後生仔寫No Tory/ Tories，或者寫要廢除王室都係真。威脅依啲嘢越少越好，王室嘅存在最好就要好似空氣咁，喺到你唔覺，但係好重要咁維持生命，令大家喺有乜事都好都安心。

無㗎啦，依家哈里一家已經出到皇牌，除非有乜更勁爆可以爆。唯有好好穩住個隻船，個浪過咗就好好多。

唔爆出嚟邊有水cap

錢作怪

同意，相信西黑婆爆左呢單野後，應該都出左大絕，再繼續爆人地會反過黎話佢吹水。皇室只要死忍一次就ok。

如果証明到 哈利 唔係查理斯 個仔 到時就咩都解決

唔會啦，就算唔係佢個仔都唔會爆
意外另計

橫掂都係

衰一次 即割 好過比佢拖住 陰d陰d
之後年消大打
唔比查理斯登基

一石二鳥

英女皇食鹽多過佢哋食炸魚薯條!

完

閪女人與不肖子

成世人都喺度鳩fing

浸佢豬籠

儘管各人的部份記憶有所不同

睇得出英女皇想息事寧人

想同英女皇玩
班細既仲未夠班

要play dirty 嘅話，王室可以搵人set 局，狗仔隊搵黑材料等等...

可能件事沉咗後，年幾兩年之後就有 megan 嘅醜聞㗎啦

死nigger
無錢就出嚟鳩up

Ends

想含

醜聞其實佢個名有好過咁

啱la, 呢2 件垃圾咪撚係到消費皇室

上網睇英國節目，好多都係話幾單野吹大個問題

簡單D就係所謂既 I am sorry you feel that way

根本冇咩浪
英國人只係當係drama

攬炒 取消皇室 行共和國制度 總統+總理

最後個ENDS

覺得段聲明意思係話
你話嘅種族問題，同我哋認為嘅有出入
仲有
屋企事，屋企了，咪撚攞出嚟搞

完

第一段同結尾段客套話

個 END 係重點

不如話睇下佢地幾時離婚仲好

爆咗即係連戴安娜都俾人拎出嚟鞭屍
皇室一次過反CUP兩單大醜聞

家醜不出外傳，而且條死黑鬼明顯9upper，做臭自己真係ON99

Fuck off nigger

所以嗰陣話叫哈里驗DNA嗰個蠢過豬閪囉

一嚟邊個會咁撚笨柒同全世界講「我係野仔」
二嚟又消費Princess Diana我諗個個都覺得好討厭

呢個世界永遠有條無形嘅線喺度，過咗就好撚大鑊
係啲豬閪唔會明白呢個道理，永遠想搞串個party

同其他黑人嘅淫照淫片，出軌等...

睇the crown 都知，王室面對嘅風浪同呢單比，megan 只係得啖笑。

英國佬玩政治你估流㗎。

過多排靜返你估佢唔會搵其他嘢炒作咩

睇英女王聲明學做人

保皇室就保皇室啦，講乜保國家。問bb 膚色來做乜，心照啦。皇室即然無實權，遲早會取消。仲要自以為貴族身份，高人一等，只會將取消提前。
人類社會不停發展，無用o既野就要進入歷史。

拎晒分
同英國玩politics，未死過

*************************

影衰晒黑人

哈哈哈哈哈
咁都俾你諗倒

核撚突到咁 到時真係成個王室比人取消

香港人大把生完b啲親戚都會講皮膚白定黃定黑啦
心照？
冇用就唔會次次大事英女皇都出嚟講嘢然後全英國睇直播啦

bno 入到去就保到事頭婆

儘管各人的部份記憶有所不同，但都會認真看待
你鳩up，我鳩hea

又扮無辜，整治查理斯 同佢個情婦仲好啦！
哈利一直唔妥佢老母被謀殺，依家仲想搞埋佢老婆？
好囉！ 揚晒啲衰嘢出嚟，帶你以後仲敢唔敢玩種族歧視

一個回覆，已經證明到你隻梅根係唔會夠英女皇黎

黑婆直頭失心癲

是撚旦啦，可唔可以咪撚潑婦罵街？
的確血統係無得割，有話過你唔係家庭成員咩？
（唔係皇室都可以保持聯絡）

到肉得黎又啜核

取消皇室 英國準備進入歷史就真
皇室冇咗 幾十萬靠出口「皇室御用」用品搵食嘅產業食咩
食你啲共產主義?

罪魁禍首係NETFLIX 比錢叫對仆街做馬嬲戲

家庭成員咋

好快會出現車禍

左膠同BLM會唔會投訴到事頭婆都要落台?

Let's do it, son.

咁又唔一定 梅根而家有成個拜登及美國Deep State支撐. 侵侵都比佢地鬥死.
班死仆街, 英女皇九十幾都仲要搞9佢

就係大方回應等個八婆樣衰

仲有佢個BABY SHOWER，搭私人飛機去美國，搞到超豪

有無人知KATE生GEORGE時有無咁大洗？

當年比人話暗殺戴安娜都解決到
呢舊朱古力一定得

女皇陛下咪示範咗乜嘢係得體嘅回應，皇室典範 vs 潑婦駡街，高低貴賤自有公論。
Meghan不嬲得罪人多，典型美式臭X。可参考以下美國blogger篇文：
Meghan Markle Is A Perfect Representation Of What Has Happened To Our Civilization As A Whole :

我諗英美2國情況好唔同

Whilst some recollections may vary

得Muricans take it seriously

利申：人在英國

唔洗其他黑人既，就咁其他人都夠…
就算無相，引到佢地離婚就更好

Daniel Craig 初初覺得佢好柒
慢慢睇下睇下就覺得佢型

唔係話好多人屌Piers Morgan 咩

證明你條契弟冇乜文化
皇室不單是代表保守傳統的傳承
君主制更加係英國民主制度嘅定海神針
係英國國民團結最大bonding
冇咗君主立憲英國就唔再係英國
功利啲咁睇英國皇室亦都為英國帶來軟實力同埋商業回報

共和主義至上論喺過去幾十年已經被人拋棄咗
你呢啲冇用嘅人亦都要走入歷史

美國人屌咋嘛？
英國會睇good morning britain嗰啲唔會屌
again, 英國佬係唔會屌出口
對meghan呢啲乜都拎上台又潑婦罵街咁嘅女人唔會有好感，完全唔同文化
你睇英女皇點覆就知

MI6咁耐都未出動

依句真係重點......一嘢就駁話你條平民臭黑閪亂咁上崗上線，我地王室大戶人家都冇咁樣諗過，不過我地都會好大方咁了解下......如果你條臭黑閪再還拖嘅就即係你公然侮辱女王（成個家族最大嗰個），可以褫奪你貴族嘅身份......你條臭黑閪夠膽就試下.......

成堆係哂Twitter 屌喎，唔係咩
而家連good morning Britain 都quit 埋

咩人用twitter多？？ 仲會公開屌？
你要明大部分英國人真係唔係咁
我就唔會信啲social media所謂英國人多過自己接觸到嗰啲

piers morgan quit GMB有人話其實上星期已經簽咗itv

信我 英國人眼中呢啲真係小事嚟 皇室花邊同娛樂圈冇分別 皇室根本就唔會因為呢啲白痴事散

哈里可能一直知道佢媽既死好可疑，忍辱負重咗廿幾年，終於等到呢個世界開始係黑人至上，專登娶個黑妹，想將成個王室聲譽掃地，有皇室成員都唔做 為咗報復殺母仇人，好勵志

咁我都明網上大把「少年你太年輕」嘅case嘅
但係唔明關簽左itv 咩事

左膠南征北討 好威風

冇實權?
連Johnny English都冇睇過?

據英皇佐治五世（King George V）1917年訂立的皇室法令，只有君主的子女、君主兒子的子女、威爾斯親王的嫡長孫可以獲得王子或公主頭銜。

所以佢個仔本身係黑係白, 都唔會係王子, 條女尻吹
除非查理斯接掌王位, 但睇怕英女王仲長命過查理斯

attention whore

上面好多藍絲

得悉他們二人過去幾年過得甚具挑戰時，全家上下都很哀傷
訪問提及的問題，儘管各人的部份記憶有所不同

英國人 d deep statement 真係好正

即係佢本身都諗住走，而唔係為咗呢件事quit?

好肉酸中國家庭就可能會咁
下下搞場大龍鳳出黎落自己面

過多幾年會換個女力架007

蜥蜴女皇會唔會食左個孫，飲佢既血作報復呢

事頭婆係美國人咩而家

對於你上電視9up我真係好撚難過

"while some recollections may vary"

潛台詞：你有你9 up，鐘意嘅咪繼續吹飽佢，我地唔撚care

所以呢啲先係pr既作用，寫幾句就攞番主導權
篇回應重點變左挪揄個女人潑婦罵街周圍唱
唔似佢地咁用royal family既方法解決「家事」
扯開左話題

英女皇幾句已經突顯出個人修為
美左一日到黑就種族問題 痴撚鳩柒線

到時就無咁爆
除非黑西話聽到王室人員想殺死佢

所以話sjw真係歐美嘅紅衞兵，破壞所有文化，又迫人跟佢個套

佢呢啲信奉實權至上嘅就最啱奶共 世界最有實權團體

攪掂地權先啦，唔通打皇室分皇地

似係哈里自己聲譽掃地咋喎

同意皇室係用嚟搵錢嘅，所以要keep住個image.
皇室回應無surprise啦，預咗佢唔會講太多，四両撥千斤咁。我覺得Meghan想將件事扯落racism度，但其實戴妃係白人喎，咪又係過得咁慘。皇室有皇室嘅問題，我都唔排除係會有歧視嘅可能。但陰謀論咁諗，Meghan 一定有諗過，話自己唔慣皇室生活會得到多啲sympathy, 定係話俾人歧視有多啲sympathy呢？ 佢一定唔會提其實係咪佢自己配合唔到皇室嘅繁文縟節囉。人哋皇室圍內玩得好地地，係唔係佢嫁入去先搞到一鑊粥又覺得人哋要就佢？

雖然呢件事上面我唔係企Meghan嗰邊，不過呢度啲人左一句黑閪右一句nigger 其實係好撚差，好撚歧視。明顯地啲人唔覺有咩問題嘅，仲講得好爽添。就好似你笑大陸人周地踎，佢哋唔覺有咩問題一樣。

直接比梅根做囉

要賺錢，如果唔俾錢佢肯唔肯講？一個販賣自己「悲慘」經歷既人係一個乜野質素既人？

其實係得笨左；佢地只為全宇宙只得白人岐視人，白人奴役黑人；唔撚知世界出面唔係咁。所以打種族岐視牌，出面冇乜用

＊＊＊＊＊＊

好認同你尾段
一邊屌人玩race card一邊擺明車馬種族歧視，都幾撚厚面皮

物極必反
BLM玩到咁反智,自然就會有人有相應嘅反彈
鬥慘搏同情不分種族
就算Meghan係黃種人做同一樣嘅行為,都一樣會有人叫佢臭西,支那種

政治正確本身先係問題嘅根源

臭西力架諗住脫離皇室唔受束縛，唔直接拎皇室錢就唔洗負擔皇室義務，但洗腳唔抹腳嘅臭西諗住繼續用皇室成員嘅銜頭接job,俾人收返封號冇得呃錢就嬲嬲豬

其實有乜深仇大恨要搞返自己屋企

佢擺撚明黑閪，死nigger，明明佢條仆街出race card先，乜柒都拉落歧視到，班仆街成日用lee招嚟逆向歧視返人，明明你自己自卑成日提自己係黑人黑皮膚，合理化所有錯都係人地racist ，同啲支那狗一樣咁玻璃心

咩家庭長大，你就知佢個家庭觀念係點
哈利嬲佢老豆咁對佢阿媽，但係自己又廢做唔到d咩
咁岩個娶左個咁既老婆…

第一句嘅意思會唔會係：

我哋一直生活得太舒服都唔知道原來你哋咁辛苦添，依家喺出面嘅生活咁challenging後悔未？唔係話當初離家出走係因為要另起爐灶嘅咩，依家你喺出邊好似撈得唔係好掂喎哈哈。想返嚟做乜唔早啲出聲啊? You will always be much loved family members. Just say the word.

1. 出到去撈唔掂呀?陰鳩功囉
2. 你有壓力我有壓力,你做咩挑釁我呀?

Kate 生三個仔女冇被人爆搞baby shower 喎
不過一定係英國傳媒幫佢cover up

Kate屋企一早想將兩個女嫁入皇室
由細開始培養，做嘢從來都有分寸，基本上就係聽聽話話，點同女權左膠一鋪丢晒皇室架

最憎佢兩個成日拎返個戴安娜出黎講，個呀哥咪又係死左個呀媽，邊似得佢日日提喊苦喊忽

好彩Kate生足三個，Harry一世唔洗諗做皇帝

佢可能只含白腸...

仲有Duty and family united us. 事頭婆真係應對得好得體。相對之下哈里Meghan明顯絀絀逼人。明眼人一睇就知佢哋兩公婆私怨mode上身。

應該係要玩野都要有D手段唔係咩都放晒上黎講
而家showhand咁比人睇住黎食就傻仔
重要同地球玩政治最叻既國家玩....

其實我係好同意你嘅，但係我覺得把口可以有啲修養。就好似而家好多人都話皇室回得好，短短幾句就又得體，又到point仲連埋反擊。但係點表達呢啲意見就睇得出個修養

個演員又真係幾似英女皇

ENDS點解？

關Netflix咩事？

錯撚晒grandma

正面果d唔係真係事頭婆黎咩
背面就係替身

破四舊就破四舊啦，講乜人類發展，就算皇室搣柴，你交稅仍然不及人地零頭，仲係度自以為自己世界公民，高人一等，論無用，你有咩出色野推動到人類發展先？將共產主義果套階級鬥爭打土豪分土地包裝下就當大家傻

睇錯左 As a whore

errr GMB唔係ITV咩

破四舊？你呀？九唔達八，都唔講乜。民主皇室共產都分唔清，讀下書先講野啦

wa屌